[Telegram] 新詩會堂

唔知道反應會如何 大概秒沉
但係都想一試

內容：合作、分享、互評，任何有關新詩既交流
對象：對新詩有興趣

伸利：新手